我是絲，有個識上高登既老豆

老豆見字就食飯時間上少啲高登

呢度連登黎喎，佢睇唔到

返高登開post啦

高登同連登都分唔清楚